【聖誕上映】甄子丹隨心去演 《葉問4：完結篇》最後一戰

甄子丹主演、葉偉信導演、黃百鳴監製的功夫電影《葉問》系列創出十年經典，一直都有票房保證，而《葉問4：完結篇》最後一戰，落實於聖誕檔期上映。甄子丹和葉偉信合作無間，充滿默契，今集甄子丹選擇隨心方法去演，他說：「去到第四集，我已經好了解『葉問』這個人物，導演亦想我隨心一啲，所以都係開拍前兩天先畀劇本我，再結合現場畀我嘅感覺琢磨，結果演出來嘅效果，我同導演都好滿意。」

首條預告片中，看到年少曾經在英文學校讀書的葉問，以簡單英語回答外籍校長提問，帶出今集故事以外國為背景。繼而葉問與飾演中華總會會長萬宗華的吳樾大打出手，二人以玻璃轉盤切磋武術；同時看到葉問與曾參演《奇異博士》的英國動作演員Scott Adkins飾演的海軍陸戰隊軍官，在軍營對決，同樣新加入的吳建豪就飾演華籍軍官、飾演李小龍的陳國坤在體育館打跆拳道；還有在唐人街中秋晚會挑戰葉問的高戰（Chris Collins）及飾演被欺凌的華人女學生、年僅16歲的新生代演員李宛妲，短短分半鐘《葉問4》預告戲味十足。

其實《葉問》系列能橫誇十年，今集葉問為了兒子前途，遠赴美國尋找學校；人在異鄉，生活非想像外，葉問亦見證了華人被歧視，導演葉偉信說：「每次葉問出手，都因為睇到不公義，呢個係葉問武之初心，從來冇變，今集更想帶出，無論你喺邊，只要自己係爭氣、自強，邊度都美滿幸福。」

唔好意思，不推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先45%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:

甄子丹、陳國坤舐共舐到雪雪聲，不了

真心覺得飛機油十足 只有香港導演先至拍到呢種春味起機

狗也不屌

點解支那人咁鍾意拎功夫打飛機

“其實《葉問》系列能橫誇十年，今集葉問為了兒子前途，遠赴美國尋找學校；”

口說愛國

身體卻搞移民

甄子丹 不了

佢本身有美藉

羅莽 羅莽

我意思係情節

葉問兒子前途在美

冇認真睇，唔好意思

因為冇其他野比佢地打飛機

唔洗錢可以考慮下, 要錢嘅絕對唔會睇

因子單塊面啲皮已經dur晒

今集葉問為了兒子前途，遠赴美國尋找學校
笑撚大人個肚咩屌你老母

希望有生之年見到會拍葉問穿梭時空到89年大戰64坦克

不了

已經改篇到完全脫離現實

符合蟈情

以前黃飛鴻都大戰猩猩王啦

第一集: 我只係一個中國人
第四集: 個仔去美國讀書

罷睇啦 中國人嘅打飛機電影

因子彈 成日扮李小龍嗰個 黃百鳴 全部藍屍嚟
況且永遠都係一條橋，就係打鬼佬打外國人為中國人爭光，挑動民族主義抗𡚒，葉問拍咁多集一啲都冇老過

唔係中國賺錢點送仔去美國讀書